嘩曼聯咁都有十二碼？

好彩冇

@港父

前足點會吹

手掌控球都無hand ball

蛇型刁手咁掂到波梗係無心啦！
曼聯咁都想搏12碼？

狗閪之父比狗屌緊屎眼？

咁兩邊都唔會有

四隻腳

似瞓咗冇睇

條柒頭笠撚左啦

前足咪無手球囉
梅毒生滋軌

前足嚟

人地話隻奧袋避到呀 無中手

季初就乜撚都有，而家就掌控都無

笠水之父

排球咩

前足

好彩無 唔係車迷又嘈

最好笑睇完無比都話4424 黑哨 12碼聯

車迷:綠木手球呀 其他我咩都睇唔到

同藍屍 黑警一撚樣囉
721白衣人無打人